會員名叫「肥絲大隻」嘅同我入晒嚟

成日碌post都見到啲咩肥絲六隻、肥絲大雙 好撚on9

人紅是非多

有冇肥系系大隻?

搵我？

做咩啫你

冇你嘅事，可以出返去

肥絲犬隻

差呢隻

第一次見肥絲六隻笑到仆街

肥絲太隻

肥

秒杀港女

找俺干啥

搵我?

屌好多肥絲分身人

痴撚線

犬隻呢

好撚好笑

夠人可以組團

諗下個隊名係咩仲好啦

唔諗埋上

咩事？

有無肥絲犬隻

( Show Blocked User - 宋康昊 )

揾我咩事？

之前<胡師傅>先勁
好似有百幾個差唔多名

繼胡師傅後又一力作

始終得一個係我老師

肥絲六隻

肥絲大雙

肥絲六隻真係好撚好笑
其他名我都冇乜野
呢個真係笑到仆街

咩事

無喵隻?

？

搵我咩事

做咩負評我
以後見到有個肥字都狙擊

之前又係有個胡師傅召集post

做乜鳩個post

我到左

粟米大粒飯

入黎一次過block 撚柒晒你地

肥絲六隻仲未入嚟

分唔到邊個係真

有個叫胡万戍

好似大陸d 老翻牌子名

胡師傳

肥絲含撚嘴

下年年宵會唔會有肥絲公仔賣？

有機會

搵我

十足十大陸嗰堆山寨貨

乜鳩

係咪搵我

搵我做咩

周大福 變 周六福 D frd

做mud 撚

呢個post好嘈

呢個post有幾多肥婆

收皮啦 男人就男人

有埋會章，好威

月糸人隹

好多肥絲大隻

見到( Show Blocked User - 肥絲大隻 ) 我就認得邊個係真

肥屎大隻

肥絲巨隻 第一次睇到果陣笑到仆街

胡師傅軍團 vs 肥絲軍團

我都係 哩個真係好撚on9好撚好笑

諗起獎門人個game

咩呀

肥絲 啪啪 六隻

Hi

糖呢就兩茶匙

好叻啊你

咩事..

依家先知原來肥絲大隻簡寫係fatc
又幾有諗頭

叻唔切 就係佢相似得嚟又有意思所以先好笑

支持肥絲

睇到個肥字好怪

佢真係好好笑

屌你老母臭閪肥婆icon
連登毒瘤

( Show Blocked User - 肥絲大隻粉絲團 )

你個名

癲狗廚子大勢已去

G持

點解會咁？
完全一鳩樣

On9

做咩叫我個女

個隻字睇到好撚怪

一個迫人健身。
一個迫人變肥絲。

真係有得鬥～

記得高登有個魯芬急轉彎post又係好癲

搵我家姐咩事？

有冇裝家姐沖涼茶家族？

呢個好笑

我係咪應該倒轉出返去?

咁撚低質既煩膠用戶
今日今日竟然變成好笑

冇人夠我月巴

唔通你覺得肥絲高質

仆街，成班肥婆可以自己開一個group

咁有冇會員叫肥絲淥蓆

嗱我就叫肥屍
呢個球場我睇晒

有.肥系大隻

搵你老母啊

肥絲火隻

有位叫肥鳩大隻

仆街開始認唔到"肥絲大隻"四隻字

搵我老婆做乜事 佢去左洗廁所

仲有個肥絲大隻老母

?

為左應你個post，肥絲一個登出登入左好多次
係咪又撚緊肥絲

講緊邊個？

之前有好多胡力威，而家就好多肥絲

肥絲六隻 笑撚到我

睇返我上面留言
上連登咁耐至憎係呢條肥婆
唔好詆毀我

上次有條友鬧肥絲大隻, 然後好型咁話block 咗你啦肥婆
仲要寫埋show blocked user
但其實佢block 果個係肥絲六隻 笑到仆街

月巴絲大隻

點止咁少

諗起都想笑

一次過引晒啲煩膠出黎

肥絲集團會唔會變到瓊姐咁，開個page做kol

痴撚線

真係笑到肚痛

仆街係地鐵笑左出來

屌你，咩撚事

係

成班on9當有趣

全部都係跟風撚

雖然個post係我開，但我都覺得好低汁，本身想睇高汁名，點知成班臨時改個名喺到圍威喂

一舊垃圾引到成班on9仔改名

我係你老母

點?

一路碌個post啲名笑到我仆街
不斷有驚喜
不過其實好事嚟 多啲人冒認佢 佢嘅影響力同存在感就會下降 好快就會自動收皮

之前一直喺度諗如果連仔唔ban 真係無佢辦法
但原來最有效對付佢嘅方法 就係以其人之道 還治其人之身

我先係最接近肥絲嘅肥絲

隻抽囉

依個post真係block到手軟

今個我見到個臭狐肥婆，隔一米都聞到陣臭狐除，係咪你黎

嘈乜鳩，咪嚟咗囉

岩啦 block撚晒d借垃圾上位既 on9仔

叻喇

雞蛋六隻

好癲

yo dude

聽
海哭的聲音

終於岀現

肥絲大獲

笑死
忍唔住改翻個

你好

hi

lm

原來咁多人抄我名

好好笑咩...

多謝樓主可以俾我ban哂佢哋

我唔接近咩?

建議搞翻間肥絲大學，一齊學好中文

係 咩事

???

原來咁多手足

哈哈哈，笑左，笑埋右

我係肥絲大隻男朋友

岩

我係肥絲大隻sp

我係肥絲既兩隻狗

開始睇唔出邊個先係真肥絲大隻

叫我做咩？

肥絲大只

變左肥X大X 改名大賽

變埋左

變埋右

肥糸太复

你個性別已經fail啦，·肥巴大隻

屌笑到我癲

點解你有呢d icon 架？？我又想要

真fans先有

強帖留名

肥鳩得嗎

叫我做乜鳩

link

嘩，大生意嚟喎